喺九龍讀書真係好撚正

呢2年食左好撚多女
喺九龍住同讀書就有呢個好處 d女任食唔嬲

不如你改名叫條野亂插

咁你咪好威？

插啊插啊插